其實多唔多人asso/hd入返八大ugc?

有冇一半??

hkcc大撚把

大把

DSE 19分 入左hkcc business科
兩年後升到ugc senior year
當時cgpa 3.7x, 有6個offer

當年business科入ugc 35-40%
其他科平均入ugc 50-60%

DSE 18-19分入asso真心有著數

大把，除非你係弱智姐

每年5000個位

HKU SPACE 單論Science 好似大概有50%人GPA過3 而聽聞兩年過3 ugc好大機會收
利申：聽返嚟

Cuscs 多唔多

多, 比如我

ugc senior後門每年收超過5千人

唔係要爆四咩

睇你aim啲乜
淨係UGC既的確唔少
Business有唔少都係入番IM 呢類水泡

Hkcc最撚多
Space cccu其次
Cuscs bucie自求多福

Cuscs bucie

CCCU 公共行政及管理 (PAM) 入返八大UGC社科都有74%
主要升上中大政政、城大PPP 同埋浸大GIS

多，好撚易

如果你想first year入返或揀accounting就爆四大機會d